張智霖張繼聰《家有囍事2020》賀歲 陳淑蘭回歸再唱金絲雀

賀歲電影《家有囍事》系列向來深得香港人熱愛，今個農曆新年上映的《家有囍事2020》，台前幕後全香港班底、黃百鳴夥拍鮮有拍攝喜劇的張智霖，及新一代笑匠張繼聰，重拾經典賀歲情懷。

黃百鳴、張國榮加周星馳的92《家有囍事》更加係賀歲片中經典，亦是東方影業92年創業作！而年前黃百鳴曾透露，希望可再拍《家有囍事》，並以百分百香港故事、香港演員。

黃百鳴夥拍鮮有拍攝喜劇的張智霖，及新一代笑匠張繼聰作為故事中三兄弟骨幹角色，女演員加入了周秀娜及陳靜飾演姐妹花，以及大堆耳熟能詳的香港搞笑演員；同樣在場面和故事上亦大力加碼。

《家有囍事2020》圍繞著三兄弟，表面是尋常人家，實際為精通千術的業餘俠盜；機緣巧合下，三兄弟遇上了老千兩姊妹，大家聯手用魔術、千術等方法，將作惡多端的黑幫頭目譚耀文繩之於法。

預告中可見各演員造型百變惹笑：醫生、護士、魔術師、兔女郎以至「任何仁」裝束都應有盡有；少有拍喜劇的張智霖說：「聽到《家有囍事》四字已經充滿歡樂，亦係賀歲金漆招牌，加上確認有張繼聰參與，大家就都有共識，拍多啲歡樂俾大家。」

至於近年收起性感的周秀娜，今次為了一場動作不介意以大露背、只穿底褲示人，周秀娜說：「今次同陳靜做兩姊妹，佢賣腦我賣力。大露背都係因應劇情、唔刻意，拍嘅時候亦清場做足安全措施，唯一困難，係點樣打住但要捲得條毛巾靚。」

同時，電影獲得一眾耳熟能詳笑匠加盟演出，包括羅家英、陳淑蘭、羅蘭、詹瑞文、廖啟智、苑瓊丹、張達明、林敏驄、麥包，及很久沒在香港大銀幕出現的黃一山，配上吳千語、栢天男、陳庭欣、張建聲、劉浩龍、張彥博、陳嘉佳、黃祥興、張敬仁、微辣成員六毫子及Paul等，新舊班底演員組合帶來新鮮感！

又一套可以罷睇既戲

黃百鳴D戲爛到狗屎咁

張繼聰全家都狗黎

等緊 五秒睇完版本

可唔可以叫呢班友收皮
又奶共，咁多年淨係識食老本，不知所謂
香港人係咪仲會on9到比錢佢地賺？

仲玩任何人？2019賀歲片都覺得out啦屌你

到最後又係祝大家新年快樂恭喜發財
之後唱首歌就完
依D咁嘅爛片

年年新年剩係識得拍家有囍事，同王晶一樣剩係識賭片同賭片
個腦係咪閉塞到完全冇新橋

狗也不屌。

等睇謝安琪fans 屌你佢轉左黑頭象

新一代笑匠張繼聰

悶唔悶啊
係咁翻炒

溫馨提示：張繼聰細佬係狗

其實呢篇報導已經有
《家有囍事2020》圍繞著三兄弟，表面是尋常人家，實際為精通千術的業餘俠盜；機緣巧合下，三兄弟遇上了老千兩姊妹，大家聯手用魔術、千術等方法，將作惡多端的黑幫頭目譚耀文繩之於法。

未必叫香港班底

罷睇 反正本身都麻麻佢

你講得好岩

屌你老味
咁既濕鳩卡士
我諗大陸都唔受

唔理張繼聰全家係狗定貓啦
條友個樣咁衰 部部戲都有份

輕鬆罷睇。從未試過入戲院睇所謂嘅賀歲電影

收撚皮啦亳無新意又炒冷飯
黃百嗚同王晶一撚樣咁垃圾

完全上唔到大枱
微辣成員六毫子及Paul

王晶都有新女睇吓....
黃百鳴越用越舊

俾大陸睇。

老本食到2046

一套戲集齊所有奶共黑人憎嘅撚屌

d卡士咁勁全球票房應該超越復仇者4

不論政見如何
都唔應該睇黃百鳴套嘢
食老本食足28年
下年連吳君如都冇
仲想昆人入場

今年新年又可以慳番睇戲錢
垃圾戲

奶共張智霖 仲有黑警死全家嘅張繼聰

完啦好嗎

拍撚到2046 咩

不了，我淨係見到一班含家鏟，睇完都曬時間

新一代笑匠

蝗百螟不了

賀歲電影《家有囍事》系列向來深得香港人熱愛
90年代仲係
過去十年一套都冇睇

王百嗚 又落場懶搞笑
好趕客

啲卡士真係勁，全部過晒氣又奶共
睇嘅浪費金錢兼浪費人生助長爛片

唔睇kay 同張繼聰

個陣容藍到仆街
仲係黃百嗚

搵淨係一條友睇左佢
然後狂瘋傳d劇情

真係送飛都唔會想去睇

其實呢篇報導已經有，你鍾意既話而家已經可以瘋傳
《家有囍事2020》圍繞著三兄弟，表面是尋常人家，實際為精通千術的業餘俠盜；機緣巧合下，三兄弟遇上了老千兩姊妹，大家聯手用魔術、千術等方法，將作惡多端的黑幫頭目譚耀文繩之於法。

又真係幾似

三件奶共狗
筆了。

香港電影咪就係比呢D撚屌害死

你漏咗ending大合唱
不過有邊個會入場睇

謝安琪好正
如果佢放老婆出黎道歉 可以原諒

睇見都想嘔!

好撚心啦
咩年代啊仲家有喜事
幾十年重覆又重覆咁拍
我要睇既睇返周星馳唔撚好?

依句嘢好笑過佢本人

免費都唔撚睇

88

家有喜事仲要輪迴幾多集呀 屌你老母
有無新意架

講真免費都唔撚睇，成鳩日拎香港情懷嚟呃錢。on9

都準備到2020年代新年流流都要累到全家俾人問候，何必呢？

係咪諗住消費家有囍事拍到2046？

全部支共

2046 家有囍事

有冇d新idea 俾d創意啦好嘛

實大撚把人睇

呢樣真
港豬太多
次次兒登愈反愈紅

黑警死全家

算9數啦

標題見到頭兩個名。。。

2019 年重家有囍事，家下全香港每日死幾多人有咩野喜？肥閪個女跳樓死你唔去佢屋企充喜吓？

根本班老屎忽連自己點解成功都唔知
以為係自己掂所以成功
所以而家只可以無限翻炒搵食囉

舔共港人大集合賀歲片

賣點在那裡？

咩年代？
仲係用返30年代嘅橋
而家啲oldseafood真係冇創意
以為個老本可以食成世？

又係拍俾支那人睇

罷睇 張繼安死全家

一睇張相 又係張繼聰果種皺晒眉既表情
就知佢又係做果種性格既角色
真心覺得佢做戲唔好睇

家有囍事2019

呢啲垃圾戲有乜劇情可言

2020重家有囍事
不了

其實都冇人睇拍嚟做乜

洗黑錢？

呢句真，佢地仲好意思拍d垃圾片「娛樂」港人

直接講蝗語賣大陸算啦

屌，分分鐘唱返首舊歌算，作都廢事

係咁翻炒有乜意義 92年成功係因為啲演員正 港味濃
而家算9數啦

睇黎真係浪費晒啲時間金錢，用錢來買本書增進下知識冇咁嬲

導演演員都係奶共狗 睇佢老母臭閪，邊個入戲院睇就死全家

之前謝生先同倫敦金公司賣廣告

劇透都唔撚使嘅垃圾

預言票房慘淡

我心目中只有91家囍事

啱，周星馳一人carry
而家啲過氣阿叔+黃色笑話
真係

算吧啦
每次拍新都嘥氣
年年新年都係loop92家有囍事㗎啦
不過今年見到黃百鳴都唔開胃

+1

可以調查下呢個方向 follow the money

屌又家有囍事 做到悶 比啲新意好無
不過有新意都唔撚會睇

大家幫手宣傳下，ig,fb,tg,Twitter 同你身邊既朋友。

幫手推上熱門

德國聯署要人！倒數四日！但得一萬人咋！

最新日程表出咗啦 除夕元旦都有行動呀

唔能夠想像2020仲玩梗阿諾舒華辛力啤

Ching識食啊

香港就係畀呢班化石老坑玩死,不思進取仲停留喺幾十年前

劇透

食老本食足三十年

垃圾片

等睇張繼聰上映家有喪事

其實佢地拍完套戲，自己睇返會唔會笑得出呢

Pull

篇文寫得好老套
好似以前中文卷五啲文咁

回憶小子把口講出嚟

垃鳩圾

喺戲院睇左段trailer都覺得尷尬

由你把口講出嚟真係笑撚死人，不過今次你啱，真係唔撚會睇，不推文回覆

家有囍事之所以成功係因為有周星馳，而唔係家有囍事呢個招牌，你仲想玩爛個名玩幾耐？

爛啦 dllm

其實唔止因為周星星，仲有哥哥同毛姐都係成功因素之一，之後d續集完全冇一套比得上第一集

巴

有人民幣收就笑得出架啦

睇字都覺得柒

咪撚睇！咁冇質素嘅戲

呢條廢柴真係夠膽死由90年代食老本食到20年

Push
罷睇

冇星爺既家有囍事根本垃圾

垃圾版冇人睇

好似幾正
我一定會上大陸網睇老翻支持

你不如試吓睇左條預告片先啦，頂得順先再諗好唔好睇老翻啦

Dada同周秀娜？
今晚搵返喜愛夜浦j下大波Dada算

唔睇都知垃圾

有謝繼聰條柒頭都知可以唔洗睇

CLS
2020年仲食緊老本

咁搵人加返個ending佢，之後攞啲劇情去瘋傳啦

食足三十年

咩年代呀仲家有囍事,冇星爺冇哥哥冇曼玉,連毛毛吳君如都冇,真係搵你阿媽睇

除左哥哥個套根本冇套掂

2019年仲用緊1989年嘅橋段
收皮啦黃百鳴

其實基本上同周星馳套情聖差唔多一樣

可能黃百嗚覺得佢自己就係成功既原因，套套家有囍事都一定有佢份拍，只係身邊嘅演員轉左人
如果明白家有囍事點解會成功，根本冇可能咁樣拍法

個拍法冇問題架
大堆頭巨星喜劇呢條方程式其實收得少極有限
只係重點從來係堆星啫
呢堆星有咩星味

數漏咗蝦叔同琴姐

新一代笑匠張繼聰 <---2020最新笑話

見到黃百嗚個樣就唔想睇

呢個原來佢細佬黎
個日佢懶理性但之後都係抑壓唔到佢既狗性
同埋都feel到佢幾想上鏡

炒完又炒再翻炒。食老本嘅極致。仲講乜創作，抵你冇得做

張繼聰不了
不過是旦啦佢都唔志在香港市場

全部炒埋一碟就會好食？發神經搵鬼睇咩，睇完實影響心情

食老橋無新意

八星報喜係正
但係咁用真係唔掂

食足N年老本

見到黃百鳴已經唔使睇

不了 垃圾戲

食老本唔緊要..
佢果d跟本唔係老本
係大陸版家有囍事
D笑位大陸原素

諗清楚港產笑片原素先拍家有囍事啦
掛住港產笑片個名 呃下觀眾

黃百鳴覺得有佢同陳淑蘭已經夠

屌你 92嗰套都係星爺哥哥毛毛自己度橋
出到嚟先咁受歡迎
根本就唔撚關黃百鳴事

白撚痴，岸鳩當有趣

黃百鳴個樣咁膠嘅

所以谷德昭話呢個世代度電影嘅喜劇gag係好難
好易跟唔上潮流

黃百嗚真係典型廢老
一樣野成功就用到爛都唔變

真 唔記得毛毛定哥哥節目講 佢地打牌個段戲係即興 平時佢地打牌幾日 似返佢地打牌個現況

唔使响香港上㗎啦
直接响強国上啦

又玩千術
而家港產喜劇係唔係一離開賭就唔識拍

佢連今套家有囍事都係拍千術

千d觀眾去睇算唔算千術

成套戲精華

黃百嗚講過，因為家有囍事呢條form work, 收得
所以之後一直沿用3兄弟呢個橋段
垃圾

八婆，你居然收埋四條底褲？！

十年八年前已經覺得垃圾，完全唔明笑點喺邊

支持 老翻

呢啲戲，睇老翻都嫌嘥時間喎

其實關三兄弟呢條橋咩事，根本係哥哥同周星星兩個有料，所以諗到啲好嘢出嚟拍

爛片

仲家有囍事？轉咗喇啵

不了

真係痴撚線
三十年前就話過年好多舖頭都唔開, 無娛樂先入戲院姐
宜家選擇多到玩唔曬啦
本身又唔係話乜高質嘢不睇不可

香港啲創意就係俾呢啲仆街食老本搞到爛撚曬

罷la轉睇乜代宗師

何堪再摘